[71維園見］C朗 英超史上最強

總共只係踢咗6季

23、4歲成為英超第一個
亦係唯一一個世界足球先生
（呢三十年 利物浦亦終於贏咗英超）

三連英超
兩次歐冠決賽 其中一次奪冠

下次講咩朗尼 亨利 蘇七
英超最佳

望吓上面堆榮耀

先再同我朗講嘢

7月1維園見

英超史上最強
關歐聯咩事

咁你不敗做唔做到？